%@Titre: Centres étrangers (Lyon) -- 2003
\begin{myenumerate}
\item Effectuer les quatre calculs suivants, chaque résultat sera
  donné sous la forme d'un entier.
\begin{enumerate}
\item Calcul 1 : $\dfrac{3,9\times\left(10^{-2}\right)^2}{3\times 10^{-5}}$.
\item Calcul 2 : trouver le plus grand diviseur commun de 35 et 12.
\item Calcul 3 : $\left(2+\dfrac23\right)\div\left(\dfrac45-\dfrac23\right)$.
\item Calcul : $\dfrac{4\times\sqrt{24}}{\sqrt6}$.
\end{enumerate}
\item On construit un codage de la façon suivante :
$$\begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|c|}
\hline
{\bf Nombres entiers}&$1$&$2$&$\cdots$&$\cdots$&$\cdots$&26\\
\hline
{\bf Codes}&$A$&$B$&$\cdots$&$\cdots$&$\cdots$&$Z$\\
\hline
\end{tabular}
$$
\begin{enumerate}
\item Quel est le code de $13$ ?
\item Quel est le mot formé en codant les quatre résultats de la première question ? Si les calculs sont exactes, on doit retrouver un mot de circonstance.
\end{enumerate}
\end{myenumerate}